Para comenzar el juego el primer jugador del grupo saca carta.
Tras cumplir los requisitos que exija la carta pasa el movil
al jugador de su derecha. Cuando el movil vuelva al primer
jugador se completa una ronda, y así sucesivamente. 
